我廠反cup到，立即跳樓

梯

不了 人總需要勇敢生存

😞

恭喜巴打保住條命

cup唔cup都跳啦

阿狗今日都爆左個冷

屌！

一場手足使唔使貢口臭牙

專心歐聯了

狗係咁

狗冇性架

又死唔到😤

又唔死

Ho ball

班垃圾想我死😂

救人一命勝造七級浮屠 阿記好波

反唔反到都跳啦

跳啦屌

證明你條命唔值錢

呢句真😅

牙達好口d得唔得